Calculer les expressions suivantes en détaillant les étapes (notamment les transformations de fractions si besoin) et \textbf{simplifier au maximum} le résultat~:

\begin{align*}
  A & = \frac{17}{7} - 2 & B & = \frac{4}{5} - \left(\frac{2}{5} - \frac{7}{20}\right) & C & = \frac{6}{8} - \frac{8}{16} + \frac{3}{4}
\end{align*}